有冇人係薑蓉fans？

有時去食大餐，都唔會話特別開胃食好多
有時去食海鮮，係好好食但都係唔會勁滿足

唯獨薑蓉，只要有薑蓉，平時食1碗飯都變成食3碗 會勁滿足

我都係 一食到薑絲就lur返出黎

隻味超正 食佢多過食隻雞

薑蓉定蔥油

正仆街

薑蓉一定要加豉油

薑蔥撈飯，識貨

薑都蔥少>蔥多薑少
係街食一定係後者，因為蔥平過薑
所以自己屋企整既先最好食